【naver】IZONE X1解散？ Mnet"沒有過解散商議"

Mnet produce系列誕生的組合IZONE和X1的解散說擴散，對此Mnet表示了沒有對於解散的商議以及會繼續觀察調查結果的基本立場
Mnet方有關人員於11日稱雖然IZONE新專輯回歸暫定延期，但對於解散並沒有過討論。
接著說道，對於IZONE和X1之後活動的議論的確在進行中，但還沒有具體決定下來的結果，是在繼續觀察調查情況中的狀況。

好擔心佢地 已經幾日無出mail

收到phone佢地係宿舍咸左幾日 成日笑果幾個咸得最勁..

事鳩旦啦屌你老母仲追乜撚野韓星呀仆街

捉曹柔理上前線做盾擋tg啦

面皮咁厚

今日幾點開記者會

屌人老母 （革命分 +10）
不推文 （革命分+10）

未知喎咁又

遊行遊上腦？ 空餘時間追星都唔撚得？

臭p牌食屎啦

過左今日就要商量啦

過多一年半後就要商量啦

下 姐係邊個

Stone Music負責人表示IZ*ONE成員的情緒很不安，公司首先是要穩住成員們的心，但同時也很清楚這種情況下無法再活動下去。

Bloody hell!

撐住

好似延期到聽日

Thank you & goodbye izone

聽日一定會有好消息

Wizone Till die

求source